見到樂壇而家咁 突然好掛住林峯

完全屌打 陳柏宇 馮允謙 姜濤

假假地都係亞太區最受歡迎男歌星

可惜佢生於網民同tvb開始分裂既時期

首Chok衰在走得太前

究竟你有冇聽過馮允謙？用林峯嚟比

我都想多D人見到馮允謙拎咁多獎會肯去聽下，佢需要多D人識，真係難得好聲，今年隻地球來的人同 a new day 仲好有意思

香港人欠gem道歉

點解穿黑T 都引你注視
點樣不開口 都會有政治
yeah yeah yeah yeah
誰在濫用氣勢 擰不起放不低
其實借題又發揮

放手 放開所有

正啊 林峯

直到開始找不到我 直到終於不想找我 直到你擦身過 才認得我 彼此也在折磨 像當初

大陸發展緊
你再掛多排先啦下

林峰睇得又唱得
又夠chok 好膠
如果佢2021出身一定有排紅

爆Seed型到

林峯啲歌係正喎
如果時間來到 愛在記憶中找你 換個方式愛你 我們很好嗰啲

講到佢之前出道唔紅咁
佢出道到而家都keep住紅緊其實
只係香港少咗見佢咁解

演唱會Live穩定到

係啊，佢live唱得勁都係優點黎，又可以順手show下肌

好識同fans交流 同大合唱

「呢首歌送畀你哋」係佢金句

比卡超

林峯你返來出派台歌啦
好想聽你唱歌啊
啊
啊
啊

屌你我都望咗一陣先睇到